點解完咗約仲要交多個月電話費？

本身用緊垃圾3台，12月頭完咗約轉咗新台，早幾日又send email嚟叫我交錢，寫住截數日係1月頭，完咗約都仲要比多個月錢係咩玩法？

截數遲過合約日咪有機會交多一個月

3 獨有的收錢方法，之前都試過，照交！否則會出律師信

咁你咪完埋截數果1月幾先轉

截數日係2號，完約日又係2號，有咩理由要收多我一個月

無啦啦要比多個月電話費比佢

但係我12月2號已經完咗約，張卡用唔到

你冇通知佢唔續約

之前佢打咗幾次嚟，我都有講話唔續

未入黎都知係講無恥3

我屌左好耐最尾跟比例交

屌 csl都係咁

第一要睇張表生效日期
第二就係唔好忘記任何公司都要有 30日通知期

洗撚通知佢唔續約咩 你聽佢鳩up
你帶號轉台新台會同你搞哂架啦

樓豬你新台係咪都2號生效啊
如果遲過2號佢會自動當你無合約咁用多一個月 收你正價

帶號轉台洗撚日通知咩
救撚命

係，2號完約，2號新台生效，所以先唔明點解要交多個月

咁你要打去新台問下佢點解搞成咁喎
正常你同新台講清楚2號完約 佢地識自動波做幫你搞

你新台2號生效，但係幾點開始生效？

佢有機會因爲00:00後先生效，而舊台仲有信號，就當你有用，所以收多你一個月錢。

你同新台講2號完約 佢地會搞架啦
所以咪叫樓豬打去新台問咩事